## Лабораторная работа №5" Изучение простейших логических элементов"

Выполнил студент группы **ПИбд-22 Лямкин Андрей**

### Задание:

Разработать программный продукт для визуализации булевых
функций с помощью простейших логических элементов. В качестве
входных данных могут выступать результаты работы программы,
разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная
случайным образом.


---------------------------------------------------------------

**Чтобы запустить лабораторную работу нужно перейти по пути** *lyamkin_andrey_lab_5\src\com\company\Main.java*

При выполнении лабораторной раблоты использовался язык программирования **Java**, среда разработки **IntelliJ IDEA** 

---------------------------------------------------------------
Входные параметры:

Пользователь вводит 1 - для построения схемы ДНФ и 2 - для КНФ.

Выходные параметры: 

В консоль выводится таблица истинности и функция (в КНФ или ДНФ). В окне программы
отрисовывается схема, построенная на основе этой функции.

---------------------------------------------------------------
Тесты программы представленный в видео.

---------------------------------------------------------------

[Ссылка на видео](https://yadi.sk/i/xGL7AyjW7H4idw)